出咗來做嘢~但有冇途徑入返大學讀書?

本身ASSO仔
當年都好勤力...但考試就甩碌...(我重記得之後見返老師佢第一句同我講「好可惜」...傷心過被人話蠢話懶...)
咁我就諗或者真係冇乜緣份...就出咗來做嘢4-5年...真係想讀返書...讀返個學位...
可以點做?有冇過來人或者知道方法?

我要考入大學唔係拎槍殺入大學

你對大學嘅定義係咩先？
學位？私立大學？八大？五大？三大？港大？
八大又分SF同UGC

入去做內鬼
真心有諗過...

Top up

SF同UGC都可以諗(咁UGC緊係最好啦但我相信有難度)
八大(而家9大啦)
其實私立都可以考慮

考過dse

pt degree 用工作經驗報

留低你屋企人資料就堅持到

你點知的

Pt time degree 好辛苦又長時間
要諗清楚先好報

利申過來人

太撚多PROJECT要做...我怕自己搞唔掂...
又要啲咩課外學習乜鬼...本身課程先唔講...

可否講多少少?
CHING讀咩科?
辛苦都冇所謂~但其實係點樣?

自修DSE唔駛做任何野
你本身DSE定AL?
介唔介意講下幾分

al文科
1B2E1F
講起就傷心...攞到成績後班主任問我:你突登㗎?我啞撚咗...

OU/恒大
呢兩間應該最岩你
試下報兩年制冇壞

讀工程 都係當年個工程旺跟大隊咁讀

Pt 辛苦在：

1）你時間比full time 少 但課程又要求你做到 full time咁 （雖然你有相關工作經驗應該唔難 但最後你會犧牲假期黎做你唔想做既assignment ）

2）課程長達4年 期間你會不斷累積工作經驗 然後你就會反思pt degree 係咪真係需要

3）財政負擔 （大部分pt 都冇政府資助）

4）返學路程對身心都好大挑戰 住得近還好 住大西北真係日日想走堂 對頭來冇咩意思

暫時諗到係咁多 總括黎講讀pt time 好考生理同心理質素
不過有d野想做就做 唔好後悔 希望你堅持到底

多謝。
首先我要搵下有咩課程啱讀

恆大都唔差。
我識有個老師轉咗喺入面教

ou 遙距課程？

試下八大先。
再唔得 就學店

有冇話用咩途徑方法?

做翻FT學生。如果八大。
學店就PT，比錢就收。

FT學生即係經返ASSO/DIPLOMA或者讀DSE入?